{"id":39,"date":"2023-09-05T13:33:54","date_gmt":"2023-09-05T13:33:54","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:8080\/?page_id=39"},"modified":"2023-09-05T17:28:34","modified_gmt":"2023-09-05T17:28:34","slug":"um-mig","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/host.docker.internal:8080\/um-mig\/","title":{"rendered":"Um Mig"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-media-text is-stacked-on-mobile is-vertically-aligned-center\" style=\"grid-template-columns:36% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"768\" height=\"1024\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/roberta-768x1024.jpeg\" alt=\"roberta\" class=\"wp-image-101 size-full\" srcset=\"http:\/\/host.docker.internal:8080\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/roberta-768x1024.jpeg 768w, http:\/\/host.docker.internal:8080\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/roberta-225x300.jpeg 225w, http:\/\/host.docker.internal:8080\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/roberta.jpeg 1063w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p>R\u00f3berta Andersen heiti \u00e9g og hef kennt \u00e1 g\u00edtar s\u00ed\u00f0an 2000. \u00c9g \u00fatskrifa\u00f0ist me\u00f0 burtfararpr\u00f3f \u00far t\u00f3nlistarsk\u00f3la F\u00cdH 2003 auk \u00feess a\u00f0 stunda n\u00e1m \u00ed hlj\u00f3\u00f0f\u00e6raleik vi\u00f0 Kungliga Musikh\u00f6gskolan \u00ed Stokkh\u00f3lmi.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c9g hef starfa\u00f0 me\u00f0 \u00fdmsu t\u00f3nlistarf\u00f3lki \u00ed gegnum t\u00ed\u00f0ina, me\u00f0al annars M\u00fam, Bogomil Font, Benna Hemm Hemm og <a href=\"https:\/\/histog.bandcamp.com\/album\/hits-of\" data-type=\"link\" data-id=\"https:\/\/histog.bandcamp.com\/album\/hits-of\">Hist Og<\/a> svo eitthva\u00f0 s\u00e9 nefnt.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c9g starfa einnig sem forritari auk \u00feess a\u00f0 kenna og spila \u00e1 g\u00edtar!<\/p>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>R\u00f3berta Andersen heiti \u00e9g og hef kennt \u00e1 g\u00edtar s\u00ed\u00f0an 2000. \u00c9g \u00fatskrifa\u00f0ist me\u00f0 burtfararpr\u00f3f \u00far t\u00f3nlistarsk\u00f3la F\u00cdH 2003 auk \u00feess a\u00f0 stunda n\u00e1m \u00ed hlj\u00f3\u00f0f\u00e6raleik vi\u00f0 Kungliga Musikh\u00f6gskolan \u00ed Stokkh\u00f3lmi. \u00c9g hef starfa\u00f0 me\u00f0 \u00fdmsu t\u00f3nlistarf\u00f3lki \u00ed gegnum t\u00ed\u00f0ina, me\u00f0al annars M\u00fam, Bogomil Font, Benna Hemm Hemm og Hist Og svo eitthva\u00f0 s\u00e9 nefnt. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/host.docker.internal:8080\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/39"}],"collection":[{"href":"http:\/\/host.docker.internal:8080\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/host.docker.internal:8080\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/host.docker.internal:8080\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/host.docker.internal:8080\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=39"}],"version-history":[{"count":9,"href":"http:\/\/host.docker.internal:8080\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/39\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":131,"href":"http:\/\/host.docker.internal:8080\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/39\/revisions\/131"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/host.docker.internal:8080\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=39"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}